或者我真係冷氣軍師

咁最起碼要盡軍師嘅責任。

有冇諗過可以試下搵一次整假文宣（俾班狗

睇）話喺某地點勇武，然後就揾班和理非過去

咩都唔做，然後勇武嘅手足就去其他地方（離

假地點遠啲嘅）hit& run，咁勇武手足面對嘅

警力咪會少啲咯

Sor for 1999

自推1/10

自推2/10

自推3/10

係 你真係冷氣軍師

自己有上過前線，都俾人話係冷氣

BTW, 因為如果可以喺完全冇文宣嘅情況下勇武應該冇咁快有狗

多數情況都係有文宣先會調配大量狗力㗎嘛

好大機會fake埋自己友
不建議

你啱，on9咗添仲要開錯台